如果入了廠昏迷，老細問你做咩唔返工點答好

昏迷緊點答佢

屌你老母 我撚知阿

叫佢自己問上帝

叫林鄭幫你問上帝